(1q題) 點解劉備、張飛、關羽、諸葛亮、李斯買完股票0005之後唔俾李斯離開？

李斯表示想走

因為佢讀恒大

兩頁後開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯係秦朝人，見到三國既人啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

開估：
買完股票，four(fall)會跌，five(fly)會升

秒

依個答案好過樓主果個

輕鬆 多謝大家